有無人因為政治立場從來無信過Reddit班反侵撚

當日Reddit全民反侵 全面抹黑
眾所鳩知 唔洗再嘈
今日見到佢地比華爾街+媒體+broker
夾埋用卑鄙手段做鳩佢地
睇見真係好心涼
開心過贏大錢

我諗佢哋應該知道咩係fake news㗎嘞，反足咁多年侵，即刻現眼報。

有時見 r/wsb比人話撐侵 話個icon係mini trump